# Gastenboek Opdracht  
Deze repository bevat de gastenboek opdracht.  
In deze opdracht is ook het censueren van berichten toegevoegd.  
Ook is deze opdracht de versie die is omgezet in PDO.
  
De opdracht kan worden gevonden op:  
https://ma.rschwab.eu/opdr/p2.1/bap/mitj/guestbook/